人生最難嘅係咪承認自己係一個普通人

由細到大啲人都會灌輸你第時會點點點架
即使你肯認自己係一個普通人但屋企人唔會咁諗
佢依然覺得只要你肯一定可以做到架 etc
其實自己有咩料自己都知架啦

萬般帶不走，唯有業隨身

難得過由唔普通變做普通人？

好難？

係
絕大部份人都自以為好過average
但50%就係50%, 唔會多唔會少
有自知之明, 肯認命係好難做到
人生好多不如意都係源於自命不凡

當你係普通人既時候
仲有人想逼你做d普通人做唔到既野 對你期望好高果陣先辛苦

因為好多人好似連登仔咁不自量力囉 成日以為自己巧威巧醒巧叻

點先為之唔係普通人？

細細個已經就知啦，唔係讀書咁辛苦你以為想講乜

我連普通人都唔係 我只係一碌廢柴

天才類>讀書好叻好叻果種
有遠見類>永遠行先人一步
外表類>好識利用自己外表達成目的
諗到再補充下

你問d讀醫讀法律個d佢地會答你佢地讀書麻麻 因為佢地係搵d再勁過佢既人黎比較，咁實有人勁過佢，咁代唔代表佢哋唔係普通人？

有腦都諗到每個共有價值觀既群族都有唔同比較既標準
唔通非洲全部都唔係普通人?

大部分人都係普通人...但係我覺得最緊要係知道自己係獨一無二,知道自己對於身邊最親嘅人嘅價值係喺邊度

思覺老師

我相信網絡世界一定要俾佢一個交待